劉德華疑臨時甩底激嬲大陸網紅報警 網民撐偶像轟炒作

近年香港藝人到大陸掘金興起直播帶貨熱潮，先後有不少港星參與，包括曾志偉、蔡少芬、任達華等都曾現身支持，連天王劉德華亦加入行列，正在大陸為聖誕檔期上映的新片《拆彈專家2》宣傳的他，今月初與大陸知名女主播薇婭一同做直播sell貨，打正旗號明星來了吸引網友，結果66萬張戲票迅速售罄，可見反應熱烈，令首次參與的華仔難以置信：「我覺得很假！」

這邊廂大受歡迎的華仔，近日卻被另一名網絡紅人「舞帝利哥」報警告他毀約，消息指華仔答應出席「舞帝利哥」的直播活動，當事人早前為招客，還分享《拆彈專家2》導演邱禮濤的祝福片段，以作宣傳，想不到華仔臨時甩底，令「舞帝利哥」如意算盤打不響，損失慘重，一怒之下，「舞帝利哥」到廣州一間派出所報案，並於微博寫上：「關於天王巨星採訪活動的事，我在等結果……」他展示一張報案後回條，顯示于利先生（即舞帝利哥）於12月9日報案，並獲單位登記受理，但該文件上沒有提到案情詳情。

不少華仔fans表示不相信華仔沒有誠信，直指「舞帝利哥」此舉是借華仔炒作，自我宣傳，有聰明的華仔fans更留言：「若真有活動，華仔天地會有宣慱。」他們又批評「舞帝利哥」去報警行為誇張：「合同違約是民事糾紛，不是刑事案件，用報警？」另一方面，有網民批評華仔甩底冇合約精神，「明星也不過如此，契約可以隨時撕毁，法律的红綫隨便踩。」華仔沒有就事件回應，但有報道指《拆彈專家2》的官方微博曾為此發文澄清：「劉德華先生沒有經紀人，不要認為電影片方否了就說是個人行為，劉德華只有華仔天地個人官網，請那個利利的朋友再不要拿此炒作，以免到時間下不來台」。

我覺得很假

無問題喎
咩踩法律紅線乜支那有法律㗎咩

根據香港肥佬黎case
合同違反係=刑事詐騙

梗係要報驚

尋釁滋事
拉佢

堂堂一個大明星去d 濕鳩kol live 醜唔醜

人民幣真香

支持搞大呢件事佢
等劉德華睇下自己幾撚柒